375717
3719
Combo trọn bộ 4 cuốn nên có nhiều tình huống rất huyền bí và thông minh , chỉ về cái người biết biến hóa , suy nghĩ tài tình trước khi ta gặp phải điều phổ biến chỉ hướng về cái thiên hướng biết gặp được cái nhìn khi ta bỏ qua hàng triệu năm để giữ hình tượng về một cậu bé có nhiều phép biến hóa , láu cá thông qua những người cậu gặp để nâng tầm quan trọng đẩy lên phía độc giả quen thuộc với thời cuộc mỗi khi nhìn thấy đều hiểu về hình ảnh trong sáng , dễ thương . 
4
402468
2016-01-29 02:17:08
--------------------------
